有無腳架推薦

依家手上有 Manfrotto Compact Light
準備想上FF, 但機鏡加埋的重量compact light應該頂唔順 (Compact light得1.3kg最大負重)
所以想買隻新腳架, 大家有無推薦
筆直︰$800以下 (腳連台) (如果真係無選擇, $1000以下都可)
重量︰1kg或以下 (如果真係無選擇, 1.2kg以下都可)
負重︰3kg或以上
牌子︰任何, 包括大陸廠
高度︰同Compact Light差唔多就OK (摺合39.8cm, 最高131cm)
物料︰Prefer碳纖但知道筆直有限未必做到，鋁合金也可

暫時搵到Benro呢隻, 但都接近$1000, 同埋唔知好唔好
呢枝天貓都有但未計運費都800HKD
想睇下有無更平又類似的選擇

800下有炭纖你都唔敢用啦

Btw 睇下sirui

馬小路C15

例如呢隻?

Yes 我有枝唔記得咩型號 mount 6d加wide angle正常山頂風都穩陣 70 200就唔知 未mount過

1545T

淘寶搵唔到既?

search C15i
天線腳黎，但係管徑夠粗，我試過影夜都ok，不過雲台極雞，最好自己買個
我自己用緊Leofoto LH25 + C15i，插D810都得

淨係搵到kozman c15i，不過要千二人仔

yup同一間廠黎

我講價講左半價返黎

邊度咁平

Manfrotto befree aluminum
平靚正

支野本身就係呢個價，係馬小路迫佢加價

搭單問下有冇波頭推薦
用緊富士加50-200

比條LINK來.

半價咁抵玩!?

我打算淘Benro IF18+

自己同人講價啦
當年買係呢個價

佢一野就 ban 咗我，幾多年前買？
鋪頭名？

有無人用過OBO
見淘寶幾舊水有

仲未睇得岩
同埋其實會唔會腳同台分開買會貴D定平D?

上ff你套架餐都值2皮掛
但你竟然夠膽用$800既腳去支撐$20k器材
大心臟👍🏻

岩呀，三四千個d 都唔夠力

要買就買二萬蚊既腳架

2萬果啲俾人推一推可能都跌爛
最好唔好帶出街鎖係夾萬到

呢兩支好似都唔錯, fotopro係咪都算唔差?
有無人用過可以分享下

我都好想知點樣半價買到，cap 張唔知幾時圖出黎。

諗緊買呢支，for xh1 + 100-400

1 號腳都要成六七千

腳架洗鬼買咁貴咩

搵二手咋

思銳 有支t024sk
tb 有時減價做到$1000內

Benro IF19C ，七百幾人仔

睇spec 都ok

千二人仔有sirui T2204 +G20，二號腳黎講好似幾抵玩

依家睇睇下可能最後係買
Manfrotto Befree Carbon... $1670

腳架買重d一步到頂算啦。。。呢d 如果你第日要影遠野或者用重機就知唔夠。。利申中左伏，上山影85mm +, 就震到仆街

用緊支x aircross 好撚輕

我都係用Benro
好用，不過實際重量重過佢聲稱

benro 標既重量係淨腳架，1set 包波頭都係要另外計

用緊咩機鏡? 睇comment話個雲台唔穩

睇緊呢枝
唔知香港邊度有

A7riii 加70200 再加埋個5吋monitor 穩呀 不過我唔係用佢塊plate 佢個ball head 夠力的 聲稱6kg

巴打塊plate 又咩牌子？

我唔係用plate 的 我呢個都係通用快拆果類 夾佢本身個波頭都夾得好實 可能佢塊野太細塊 d人用大機咪覺得唔穩囉

整體黎講我覺得fotorpo果支好撚輕同算穩陣 要有既都做足 行下山拍下拍一流 開腳又快又爽手

嘩，你部機同個hood 又柒又毒

咁都有得屌，係咪痴撚線

over 晒啦

搞到部機咁樣

有支二手element 你要唔要？買咗一年

巴仔放幾錢先

我有興趣

如果ball head夠力咁呢支睇黎最岩我
aircross仲輕過我依家支Compact light 而且依家支Compact light個波頭成日定好位置之後一扭緊果下就移位

巴打對aircross有無任何怨言? 如果無, 我睇唔到有咩理由唔買佢
我見天貓計埋運費應該10xx HKD可以買到, 巴打之前係咪都係天貓買?

我又係用緊compact light
諗住跟你一齊淘aircross

巴打用緊咩機 鏡？

今日有紅包, 再平50RMB

xt20 + 10-24 + 16/2.8 + 50/2 + 50-230
支compact light個頭連50230都會dup dup地

我都係dup 頭 dklm
a7r3 +2875
支compact light 都唔知點處置

賣100蚊應該賣得出

星際全新manfrotto element 碳$990👍🏻

oh已經淘左Aircross 1等送貨了

邊間

睇左 990負重4kg咋喎 8kg要1380

淘寶買枝sirui t024連波頭都係900蚊港紙，抵玩

4kg 唔夠用咩？

上山頂大風唔會唔穩？

大陸腳負重除2就差唔多

用中鈎
又有得落釘

4Kg都唔夠😑

4KG絕對夠用

我個袋都唔止4kg啦中鉤真係夠用？

搭單問
5d4 + 70200 2.8ii
有無性價比高腳架推介

呢隻真係我連官網都搵唔到資料
但幾吸引

5節腳，仲要重開先得140CM，唔開先得110CM
好唔方便...

特登淘咗支mc09遲啲去北歐用，貪佢輕

淘寶買660人仔 平過去瑩記

支腳幾好做工都幾靚唔見有咩瑕疵，我x-t2+50-140都好

穩

係床底搵到枝唔用既sirui t005

無咩用過，一般痕跡

200蚊賣，有無人

岩岩買左sirui T1204SK連雲台
講價講到1130人仔，幾抵屌

G10 定G20

G10啦

買左
仲送手機夾

我都買左😅

我覺得個手機夾都好好用😅

我都覺
之前要帶多隻俾手機用既腳架

咩size

去旅行okay?
大阪

咩野咩size?

3f

C shine 但得4kg承重 8kg要13xx

我之前淘寶有款6kg
計返先400$hkd仲好用
都係碳纖

Element 腳架有分小型同大型，負重唔同

Dcfever $5780 only. And this one can compare with other brands' series 2

我仲諗緊手機夾有咩size
我買左4kg 個隻ja
我新手黎，夠用啦

買得好心頭好就正啦

終於等到佢運到, 真係好輕, 造工都好好, 打開好方便好快, 波頭都好穩陣 (之前睇有評論話唔穩)
唯一係如果唔係想開晒全腳, 想開一節左右的高度會比較難調較到3隻腳高度一樣, 但呢個問題其實唔大

如果for同囡囡自拍 得1400mm
會有少少低炒feel

因為我都尋覓緊旅行腳架
本身用開N2204x+k10x

唔理價錢
腳架真係無得省 要高要穩 就一定要重同大枝